如果 tinder 見到個靚女宗教係"basic law", 而佢又同我互like, 我應該點同佢打開話題?

扮OMDB？

Do you know OMDB ？

唱熱愛基本法

I knew, and you?

一齊簽確認書
永不分裂